話時話鍾培生同林作場拳會唔會帶頭套？

帶頭套冇咁好睇喎

業餘賽應該帶戴啦

帶套is a piece of shit